我啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地....

ok 我講得亂左少少
我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視
啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里
佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地
又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅

其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

留名

西班牙政府
我屌你老母
好波

仆你個街 我地加泰無啖好食都算撚數
踢場波都玩鳩我地？

岩呀 ching